OU同恆管會點揀？

OU：創意廣告及媒體設計
恆管：融合媒體及傳播科技

利申：23歲讀緊公關及廣告HD

OU=都算係個Degree
恒管=唔撚知做乜春

巴打既意思係認受性？

應該係
OU=都算係間大學
恒管=唔撚知做乜春

含管中學

巴打我都有報恒管個degree
上個禮拜先in完

讀緊ou廣告
有咩想知

OU 穩陣
HSMC 搏潛力, 如果你信佢下年正名大學

恒管好似依幾年內會升格做大學

ou廣告全部都係mk仔
收分好低
恒管果科就新科黎
都唔係咩好野

得十幾分嘅垃圾
事實係有3322一定入到
入到黎基本上人人gpa都有三

讀到上黎仲邊有咁多mk傻仔呀
利申毒絲

巴打？讀完HD可唔可以申請入讀year3?

收到offer未？in year幾？

咁上堂係用中文定英文教學?
我英文好差

in Asian Studies 同埋你果科

year 2 and yr1

未有offer

全英

肯定ou

恆管
有恆生照住
出黎個個入big 4

可以交換Tg問你嗎？

恆管新科好呀
小班教學 全系10個學生都無

10個都無？但唔想由year1讀起

ou 都係u
等如豬閪都係閪

Ou 係咪升左做7大，聽fd講

自資學位係你心目中真係咁差

唔知有咩分別 但恆管都好似係degree?

我見兩科都係學士學位課程

咁講 ive league 仲勁啦
柴大 青大 thei大 vtc大

認真恒管除左bba其他都大伏。不過bba都伏伏地

不如信中六合彩仲好

七大垃圾?

青大 柴大 thei大 恆大 o大 豬大 speed 大 space 大 scope 大 明大 點數都唔止7大

仲有東大

你睇QS排名 ou2000 恆管16xxx
一定係Ou
不過屎同屎比

睇錯左豬2000

到底點揀

你兩間都有offer?

我會笑9恒管仔 多過ou仔

thei其實好似好d

qs撚有呢兩間垃圾

巴打幾時in OU廣告？同埋幾時收到offer？
利申 報左第二round...

點解咁講？

我四年前已經聽過

讀asso 好過

廣州

沙田

開大

入ive好過啦

ive啦仲諗
讀完起碼僱主會請你做廉價奴工

當然係2015年度亞足聯冠軍聯賽冠軍得主－恒大

Thei?

講真3間比一定簡i 大
垃圾般的收生，等同 ugc degree 既資格
仲要易入易出冇壓力
in I 大we trust

In year3都係？

點解有ugc既資格？

佢講UGC係解ive hd 有UGC-FUNDED
但thei個個係冇

揀ive

千其唔好入ou. 完

Ps: ou仔

原因呢

先唔講資源啦 因為我未讀過其他u
但係有一樣野 我覺得好唔鐘意既
就係太過商業化 基本上所有野都係講錢

ou都係u

學店來 咪撚讀

其實冇分別 拎到個degree理撚得你邊間 2舊屎

呢兩間有工作需要先讀啦